中環和理lunch手足

請去到尖沙嘴 一齊和理lunch
見有幾萬人就一齊行過去 救人

唔該

大家甘心咩？

1. 外面捉極快閃小規模堵路先
2. 快閃燒狗宿 葵涌邨曾經試過
3. 尖咀中環和你lunch
4. 空投食物入poly 手足慢慢食 嘆下冷氣 沖下涼先
5. twitter戰線 將狗圍理大消息send歐美國會議員

好呀 係邊等 我都拉緊同事去

快閃可以揀政府合署

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

push

都得 一個魔法轟埋去即走啦

行到去佐敦 去女拔搶加士居道 果到有班前線手足打緊
有冇機？ 可以前線帶埋幾萬人向前直衝 衝破守線

Y CORE係重點 有班手足你漆咸道北 可以夾擊

港島人同9 龍人同時開花，紅隧1.86公里長，跑盡10MINS -15 MINS 到港島出口，但要搵手足響附近聚人，暫時得尼個位無狗！！！！！！！

用住先

推

太古，中環手足快閃CWB 紅隧口！！！

中環開花一齊被放工放再一齊救係咪好啲

太古要開花！！！！！

Yes agree

[正視聽] 小心風向撚

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播
裡面斷左網?又好似唔係